{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 GMS 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時以降可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約日が平日の場合、チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。 土曜日はチェックインが午後5時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前です。 未就学児1人は両親と一緒に宿泊でき、追加で1人の大人は10,000ウォンの費用で宿泊できます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されており、ホテル内にはカフェと無料洗濯施設があります。 金曜日、土曜日、祝日の前日は駐車できないので有料駐車場を利用する必要があります。 デリバリー料理は外部から受け取り、無料Wi-Fiが提供されます。 追加費用は当日現地にて決済され、満18歳未満は出入りが制限されます。 3人以上の同伴宿泊は不可能であり、宿泊先の写真とテーマが異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約日によってチェックインとチェックアウトの時間は変わりますか？",
            "answer": "予約日が平日の場合、チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。土曜日はチェックインが午後5時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "未就学児や追加の大人は宿泊できますか？",
            "answer": "未就学児1人は両親と一緒に宿泊でき、追加で1人の大人は10,000ウォンの費用で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何が提供されていますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されており、ホテル内にはカフェと無料洗濯施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "金曜日、土曜日、祝日の前日は駐車できないので有料駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理は利用できますか？",
            "answer": "デリバリー料理は外部から受け取り可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊に制限がありますか？",
            "answer": "満18歳未満は出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の同伴宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の写真やテーマは異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊先の写真とテーマが異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 418
    }
}